好心而家深水埗班人就唔好射d差佬

一陣班差佬癲起上嚟就累到前面燒緊街衣嗰班街坊

咁你應該屌班黑警發癲啦

做法唔完美....

班畜牲屌黎都㗰氣

其實激光好小學雞....

做法唔完美，可接受，但亦都要改善

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課